做咗21年女人,你問我答

做乜扮絲？

我冇扮，我係真絲

唔信囉

做愛鐘意用咩體位

俾幾多個男人屌過

1

冇所謂

你唔信唔緊要，我冇咩所謂

咁都可以你問我答

不如話我係人，你問我答

好喇，我信你
天水圍絲

好，我遲啲開post

會唔會摔碟

多謝你，沙田絲打

點解唔同男朋友直接黎？

而家阿豬阿狗都你問我答，傻既都得

呢個post證明，呢個世界好撚多無聊人

因為唔想溫書，好悶好無聊

係

單身二十一年 你問我答

做咗女人後仲會唔會想打飛機，你男友知唔知你係變性人

屌你老味，想騎劫我個post

我冇做變性手術所以唔清楚